原價放容祖兒580飛

16/8 優先飛
唔洗落訂
演出前14日交收
原價放（連建行手續費,總之建行過幾錢數就幾錢)
真fans優先，用你自己方法証明

幾多張?

6
可能會分3set
兩張一set咁

lm

有興趣，要3張

點解要放？

因爲公售前冤枉娛樂有片話6號有火龍果（張敬軒）,咁我公售果日就狗衝6/8 $980,又俾我搶到。。雖然去到19行

巴打要2張得唔得？

真fans, 8成歌都識，買過7隻碟

我知佢夾春卷有一手，咁算唔算真fan?

會唔會有相之類証明到？ （唔洗而家post)

會唔會有相之類証明到？ （唔洗而家post

可唔可以要兩張 呀媽想睇但買唔到

Tg: extra_capsicum
Inbox pls

有意 留tgpls

Thx🙏🏻🙏🏻